[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (6) 免首抽即時對戰遊戲 - Gene未中；Carl又黎

終於開新post

lm

錯過左新手38蚊包之後有冇機會買返

Leon - 傳說角色
移動速度可比美Crow，以射出四片葉攻擊，攻擊力高，射程遠而集中，攻擊力會根據距離而不同，越近越高，但儲彈速度慢。
超級技能：隱身8秒，可視於敵人2格範圍內
能力之星：使用超級攻擊時提升移動速度

Gene - 神話
輔助形角色，攻擊時射出魔焰，如沒擊中物件即分裂成數個小魔焰散射。
超級技能：拉敵人於自身前，躲在牆後的敵人也能拉，但拉的過程中會破壞經過的牆。
能力之星：回復身邊隊友血量，每秒200血，自身無效

Carl - 超級稀有
單發角色，以飛出斧頭攻擊，可一擊擊中多名敵人數次，收回後才可再次攻擊，斧頭飛回的位置根據角色的位置改變。
超級技能：自身快速旋轉，同時高速移動，維持（未知）秒。
能力之星：使用超級技能時，旋轉速度提升

Seige mode 機甲模式
收集零件，召喚機械人，攻擊對手基地。

玩法：
零件會隨機出現在地圖中間位置，取得後數秒零件便會飛入基地。每波最先收集得最多零件的隊伍可召喚機器人幫助，每一粒零件相等於機器人等級1, 30粒即等級30。最先打爆對方基地為之勝利。地圖內虛線代表已方及敵方防線，敵人進入防線，基地便會攻擊，傷害十分高。
模式時限：4分30秒
輸贏獎品：雙倍

極推薦角色：Jessie, Penny

其實睇咩圖揀咩角好簡單
首先要知人仔大致有4類
了解下每種剋咩同比咩剋
近身: shelly bull primo
遠攻: colt brock bo pam jessie spike crow.....
Thrower: 炸彈 barley
刺客: mortis darryl leon

粗略咁講揀圖既priority就係
近攻 1.多草2.多牆
遠攻 1.少牆2.少草
Thrower 1.多牆2.少草
刺客揀 1.多牆2.多草

當然每隻既優勢有時唔同地圖會再差少少 eg colt brock打窄路有優勢d darryl打遠攻勁過mortis etc...
同埋有幾隻比較特別既nita frank tara 呢幾隻我叫佢做靠大搵食類

應該有，等佢隨機派

carl 唔係好識用

有時更新完唔知bug定咩 有機會有

竟然比我搵得返以前啲巴打分享嘅心得
For 3v3
有sense 識做每項+200盃
1. 識兜圈避el primo近攻中少幾下
2. 彈彈波識用反彈位射人
3. 由遠行到近埋到炸彈佬身打佢
4. 1on1 爭路對住同角色多數唔會死先
5. 死左respawn都知道估到咩位有人識check草唔會被近戰捉
6. 一場gem可以最少出到3下大
7. darryl知道自己幾時會有大技，有大技就可以單殺啲遠攻
8. 識用shotgun角入草捉人
9. bo識左右控箭
10. tara不空大
11. penny識走位用後面d錢射多人
12. barley/炸彈用牆位可以1v1 近戰
13. 識避彈彈波/colt攻擊
14. mortis識踢波用shoot and grab
15. el primo識踢波用大黎shoot and grab
16. 知道咩角色應該拎gem ,自己唔係gem carrier 安全情況唔會搶隊友gem
17. 識避frank大
18. sniper 角識用牆打hit and hide(brock penny jessir piper)
19. poco識預距離同血量三下普攻全中秒人，非鳩出
20. bull el primo烏鴉識留大偷gem走而唔係用大跳入去敵人陣地拎gem跟住被打死
21. 烏鴉大每次都會有收頭或拎到gem而唔係跳入去死
22. 彈彈波霸到窄線
23. shotgun佬霸到線(有草)
24. 知道15 gem唔會被反count down
25. 識避jessie普攻反彈
26. 非窄位避到sniper角攻擊
27. tara識用大+AAA combo
28. 識用召喚物做盾擋非貫通攻擊(用熊仔/塔去擋shotgun/colt類攻擊etc)
29. 仙人掌霸到線
30. 對面有jessie penny唔會同隊友行埋一堆
31.見到對面bo放左大識解地雷
32.識幫隊友打熊
33.優先打左jessie penny招大，尤其你係dynamike同barley
34.知道曬每隻英ge star power
35.唔好慳大，冇晒子彈就放大唔好猶豫
36.唔好依賴自動攻擊，要自己描，尤其遠攻英
37.gem collect唔係下下要殺人，壓住對面出唔到來已經夠
38.gem collect10:7的話可以歸塔守完，10:8就要食多粒，唔係會被反追
39.殺人場唔好主動殺人結果送頭，等對面上來再打反擊
40.Gem場對家有Bo的話就要留意d炸彈箭多數埋係場中間
41.踢波對家mortis有波的話 一定要同隊友左右包叉唔好追埋一面 已方有mortis就要儘量迫對方三人走埋一面
42.爆夾萬對家barley有大技的話 儘快打死佢 已方barley有大技的話就要幫佢開路

仲有就係 賭神秘笈既
贏就要谷 輸就要縮 遇強即屈 借花敬佛
街場贏一輸三尋常事 輸左幾舖就真係唔好諗住追贏番 只會越輸越多
by key流san、膠源蛋白、GAY已瘦

For Showdown Solo
1.轉轉轉只係互不侵犯條約，唔係桃園結義，冇必要幫對方搏命
2.同盟之後有30%機會會俾對方背叛，盡量唔好同埋身大力既遠攻行太近
3.solo有兩堆人搏火嗰陣盡量唔好令自己血少過40%，原因你懂的
4.有時候，轉轉轉重要過水，唔好一開波掛住攞好多水搞到遲咗出去轉俾人圍
5.當想背叛嗰陣諗清楚，確保自己一定殺到先好落手，如果殺唔到通常嗰條友會寧願攬炒同你搏命
6.識讓水，2-3水已經好夠，太多水反而增加嘲諷
7.當最後消滅曬所有非同盟嗰陣，keep住轉轉轉會增加生存機會，減少成為下個被集火對象既機率
8.近攻solo低盃易，高盃難(除非近攻場)，遠攻反之
9.識check草，好緊要
10.召喚係大技可以當盾用，唔好以為pam招大係廢
11.承上，見到pam盡量殺左先，因為pam太屈，原因
*厚血
*埋身大力(7lv2下多少少爆箱)
*攻擊範圍廣，好煩
*死肥婆

有d位幾好用 敵人企牆後
你向前飛完又行去牆後 舊野一飛返黎就打到佢

玩左十幾場到而家都未摸索到究竟點樣先打到人

個人覺得同吸血鬼一樣，用得好就carry全隊，用得唔好就同打少個冇分別

玩gem有鋪逆轉到
開大技連殺兩個keeper
再轉住咁執石加撤退

真 見到人成場無殺過人咁

其實都幾容易避佢招普攻

發覺carl招大可以當走佬技用，唔一定要打人

難過用吸血鬼好多
至少無得auto aim

玩gem做keeper或者arrgo似乎都OK

俾個讚你

岩岩50細7中開哂Crow Gene Carl
幾個月冇開新角終於齊

推一推比啲新手睇先

熊貓咁有心機搵哂出黎

熊貓2號(入左我clan果個)

頭先踢波係我對面

我都覺難用 應該係好難習慣得一下攻擊同攻擊速度慢
一下攻擊miss咗 就浪費2 3秒
大技易中人 但傷害較低 要保證自己殺得死對方先好沖埋去

因為我記得之前好似有巴打分享好多呢啲嘅心得 咁諗住費事晒咗佢 其他巴打如何有咩想補充都歡迎加落去 造福人群

見到有好多傻仔有大就衝埋去同Leon隻揪 Leon係完全冇撚驚過佢哋

係
Carl 要贏tank 同leon 就要利用wall

其實俾牆我都好難掉到又中人又中牆
一唔掉牆reload 真係慢到仆街
近身無大可能炸彈仔都磨得死佢

屌佢街場好多cral雷人

好心抽到開場自訂試下手感先

招大同crow一樣，一係確保一定收到頭先攻擊，如果唔係都係走佬技居多

但係打gem場基本上一開大就追得死啲脆皮，
搶完就返屋企，我會想佢buff普攻neef大技

Carl 個sp 會快幾多
未有sp 好慢

初初以為有牆有利，玩落要中人再中牆其實你都要好埋身，咁就

點解隻新英咁平既

藍色英黎緊係平

比左59石去買 係咪好唔抵？

留名
開咗百三個相都無gene
用石買算

nplm

同我一樣

下次平英應該抽十幾個唔中早d買，而家卡住低lv

唔該新手們唔撚好係咪都用autoaim射人一個唔小心落到300幾盃就俾你班autoaim撚卡撚住上唔返

計埋上一波出gene個次我抽咗270個箱
屌 咁都唔中

其實啲箱儲埋一次先開有咩特別好處？

集氣下次中傳說

個人感覺良好
試得多逐下唔中轉下方法而已

我係完全忍唔到手唔抽 上次gene出果陣先啱啱好儲到5個

到你玩得咁上下
角又齊電又升得七七八八
自然你就會留箱等下次出英/抽SP

4點狂打robo團
升carl

Btw 有無人發覺 carl 轉緊時比frank 大技 會定得耐咗

300幾盃是撚但啦

上網睇人話轉緊嗰陣俾frank暈咗都會keep住原地轉

我都想，應該要一個鐘後

6000盃都用poco打robot,你話呢啲係咪含家鏟

Carl招大技 唔會cut 到
但shelly 大可以彈開佢
Tara gene都可以吸 但唔會停轉

係

唉3個月冇中個英
由準備出leon開始

依家有啲心動車果50幾石落去玩下添

車啦
Gene 同carl 都車得起

贏返上去了
見到班撚屌次次射既位都係對方前0.幾秒既位就嬲
又唔係近距離 人地郁少少你就打唔中啦
咁鍾意autoaim就唔該用返近戰英唔好用遠攻英係度雷

屌你老味開左廿倍先撞到呢d仆街
一直打都6分鐘先收皮
遇到poco 3分半

唔知係咪手快禁錯mode,正撚屌黎

推下post先

推

雙carl以為會好快輸

琴日講話出
今日真係出比我

痴孖筋511 粒pp 好想要

很想要吧

希望聽日出埋star power

又係一隻有sp 勁好多

應該會buff 啦
但應該月頭先會

細箱出齊角

新手留名

sgv巴

玩完crow 再玩carl
成個世界都好似fast forward
自己好似slow motion咁

我只希望自己玩完carl 玩返darryl 唔會係咁撞牆

呢樣唔知之後使唔使打第1頁

隻野lv8 可以等佢出用錢買滿既offer，好似幾日內實會出

睇完新片又學到野，記得扔左把野先開大轉轉轉

Lm

開細箱係咪唔會+ mega嘅開legendary英機率

應該唔會

中Star power了

可以同奶媽69

瘋狂補血

格硬衝上lv8，求衝9等offer

唔出star power 比我買

未有9等offer

真架我無升上lv8仲儲埋係lv7添

我印象中就係上左8幾次shop就會出

7都會出
但如果可以升級8lv但唔升就應該唔會出比你買幾百粒

7出既話俾你買上8?

有無隊收人
啱啱一萬盃左無耐

可以入嬌巴個公會 入面啲人都幾活躍 利申非打手

師兄冇會可以入黎carry住先

你又知活躍
靜過鮑姐

有嬌巴就得啦

用penny打siege街場上左500盃

上次玩街場排咗兩次response，arron同唔記得左邊個俾佢哋屌打左兩次

sm

同高手過招，比錢都買唔到

siege 進攻果陣真係要睇機械人血量，就爆果陣就要退
如果太進取死晒又秒唔到座塔中間就失晒位
尤其今日個場得幾個窿出俾人係咁poke 可能連屋企都出唔到

5 盃同痴線佬玩抵啦

痴線 今日咩事

係 不過都自己啲frd一齊玩會好啲

呢個公會靜過圖書館

未有d咩公會既玩法大家都係靜靜地升下人先咁款

自己組完隊夾開撞到勁人先好玩

尋晚當練野
下次贏返

太難 有時間定係到玩

我感覺係對面真係勁多過我地差

不過Carl 未熟加個地唔岩都係問題

呢個係主要原因，正路都直接邀人，好得黎問人不如直接開波

期待遲d有公會活動

玩得個1 2場邀都廢事

搞掂今日出，lv9ed

屌
D 韓狗真係智鳩障
倒數緊未贏就企左係度
俾人殺撚埋執晒d 石先曉郁

Frank 你走出黎做咩
死返入去啦

手賤買撚錯1000key

你買左佢咪唔會出黎

咁好彩撞到轉下圈 當拜神算

想問下開箱個機率係咪唔受small box/big box影響

中到塔拉

上個season二萬杯個韓仔

3種箱都一樣

SD經歷：
話說頭先就爬緊隻Leon 489分
咁一開始都係躲草埋 但發現一直都只係聽到場中間有火水同爆炸聲都心知不妙
咁就得返八個人 我就打下下面舊草 有隻Jessie 咁就殺咗 得返7件 其實我都驚暴露咗位置 咪閃人

你老尾 6隻爆炸佬+力保原來組咗隊 我又未有大技 仆街 天罰火勢咁 燒撚死咗我

6打1 公平咩？？

今日個地圖係咁 一定有一大堆炸彈仔組隊 只能說你唔好彩 下一鋪用吸血鬼殺番佢哋

明知個日個場多牆就唔好爬近攻

新手用緊熊仔 好好用 想問下打到後期有無用

隻隻都有用

倒返轉來諗，佢地唔組隊打餐死比你沖出來執雞又公平咩

好多近攻爬喎
我試過一場5隻拳王
Btw已上500

又唔巧咁講 始終組到咁大團係呢個遊戲既垢病
我沖出黎執雞都係正路玩法

即係人地組隊就唔公平，你沖出來執人地雞就好公平

利申：甚少玩sd,但玩嗰陣會轉圈

可能巴打你少玩啦
連台仔果邊都屌轉圈屌到仆街 話咁多人退出唔玩既原因 屌隻驚平衡做得差
我躲草你可以探草既姐 上到四五百分 冇理由下下露晒位肉搏掛

我係早幾個月兩隻thrower上左500之後就少玩左sd,
我明點解啲人會屌轉圈同唔想轉圈，
但唔存在‘唔公平’嘅問題，
玩到高分大家都明互打冇著數，
冇必要博命去幫其他玩家削減人數，
當兩個人都識得咁諗就自然會組隊，
冇理由因爲人地唔內鬥而話個模式唔公平

btw,我見好多人屌堆特殊mode mix晒落sd度，我都覺得咁做唔好，亦都對妨礙組隊冇任何作用

sd得一條命 梗係匿啦

呢點我都明 其實三四個組我都可接受既 有得拆
不過我果場6件組 我覺得誇鳩張啫

九個組我都試過死左第十個之後變左civil war分兩隊互throw

最近我都轉玩duo
升分慢啲 但無轉轉轉

一早只玩duo

其實solo轉圈個問題唔係淨係話公唔公平
而係破壞左個遊戲性
成班thrower喺度轉，唔打自己友，最後個圈一縮到埋嚟就亂鳩咁掉，講真到最後都唔係睇技術，係睇肯唔肯埋堆同運氣
所以我啲brawlers一上500就唔會再玩solo
成班組隊撚搞到冇哂癮

Duo都見過有人轉 有其他人同佢一齊轉嗰下真係唔知講咩好

比人圍那個真係冇癮
你老尾6個扔我一個 我前世做錯咩

你幾時產生左duo唔會有人轉轉轉嘅幻覺

最錯就係用Leon

俾我見到leon 都會打柒佢先
太危險

你唔殺佢 佢就會殺你

其實隻game想平衡返sd組隊問題好簡單
高杯個陣將加減杯比例減少就ok
大家轉圈無非都係唔想做頭三個死
屌你鹵味第10名扣7杯 第9扣6杯
比我都轉啦
你試下10-3
9-2
8-1
7-0
6+1
5+2
4+3
3+4
2+5
1+6
即刻少好多人轉 因為輸咗都扣得少
大家肯搏盡打對方
頭2個死扣成6，7杯真係想掟電話

可能你會話 咁咪多咗好多人衝杯 過萬杯不是夢
但我覺得呢隻game係平衡重要過杯數

其實作用不大，如果組隊可以令自己ranking高啲，咁大家都係會繼續組隊，話就話早死扣少左分，但都係扣，咁啲人都係寧願組隊加分好過扣架

同埋如果咁搞要調整埋啲3v3 mode個加減分，唔係冇人玩

長期唔玩SD除左同朋友雙排
成個模式根本垃圾

其實都係求生既思路，只係出到黎個感覺唔好

利申：少玩

拎star key 都只會玩duo

封印算了 賤狗英

不過對新手來講 確實係最容易掌握同上手嘅模式

多throwers 嘅場用鏟佬玩duos

鏟佬都未是否可悲

未有

youtube睇過個funny moment
有段係10個組隊係度轉轉圈再配埋d舞會音樂
笑到pk

我都係因為轉轉圈唔玩sd

有堆人玩SD轉圈上分
一玩3v3現哂型

有star power 先夠正常

唔係講笑
有咗star power 用黎踢波都幾sm

你都唔係多錢咁快買

用Gene救全家爽到

都唔係既 其實上到420-500 都要一定走位意識技術

路過手痕打場

點解出15lv包，個5 lv又食左

要識走去空曠位
但有轉轉轉 入到多人個邊 就唔洗走位 企後啲 抽下水就得

好易儲錢啦
我都好多10lv 所以唔緊要

街場踢波連贏6場
組隊玩應該會贏到啲分好似直升機咁升

用carl 玩踢波 係中間打時 一定要傳個波比對方
一來你唔洗用一下普攻 但對方接左波 一係就捱打 一係踢開個波 但就少一下攻擊

老閪都踢前先

咪係

其實我反而覺得thrower sd場好玩過 遠攻sd場
遠攻sd玩極都係肥婆鷹玩哂
當然如果thrower場比5 6隻thrower組到隊咁唔洗玩
但高盃Thrower場好多人都識揀counter pick
變左通常都有近攻 刺客同thrower
刺客睇形勢揀同邊個team好緊要

啱啊
空曠map 真係成堆肥婆 bo
最慘係 佢地兩隻都好難counter

Thrower 起馬少血 兩三下就死

同埋雖然四五個thrower埋堆玩晒，
不過到最後第五定第一都唔一定，
要睇下邊個古惑啲

今日個場showdown bull 375 上到505 巧C服
收機+收皮

升埋shelly

我隻牛佬玩咗十幾鋪都係升得三十幾分 真係好難打

尋巴訓咗喇 Shelly應該再易升啲

我想知點樣可以玩緊個陣用慶祝姿勢
有D人就贏個陣係到串人

有架咩

有呀 有D人拎左10粒gem係到慶祝串人
唔知佢點chok

係咪講緊大技可以跳起嗰啲角色？

定係Carl自轉?

早晚要還的

見過好多次以為自己贏緊就喺屋企中間轉圈之後俾人反殺

點解單排排親啲隊友都係3000-4000盃

肯定唔係
拳王企係度做射箭個樣

通常贏咗先有呢個動作㗎喎 未贏點會有

用用下carl 又覺得唔錯
未有sp

有多障礙物嘅地圖會有唔錯發揮 不停咁撚啲近攻 牆嘅後邊都打到

正常黎講應該有update inbound 架仲未有既

Carl 有咗sp 仲勁

其實實際用嘅時候係快幾多？

用落感覺係快好多
但有人計過只快0.4秒

感覺上差好遠
如果有隻角可以開friendly 打電腦感受下

睇sgv

d泡狗真係好賤格，用吸血鬼淨係用auto攻擊黎行，跟住直頭係到掛機唔郁

佢個名有4種語言，有繁體字似香港人啵

cls 混血兒

我屌係喎
香港人就咪咁狗啦，條友卡住自己係個死角位到唔行，係咁auto aim，務求唔俾AI自動控制
衰撚過掛機

希望係下次有新mode啦

睇黎未咁快有更新

siege 岩岩先出又新mode 好chur 喎

其實應該強制所有人每個mode都有新手教學

岩岩撞到場frank 想出大 但接到個波 企撚左係度

成10秒 對面都復活哂行返出黎

最尾比人夾生打死

最撚憎d 仆街就輸都唔開大技
有得留返下場？

我覺得 密少少 有新map 同 平衡更新仲好

唔識消大

呢下仲燥過d傻仔亂衝，懶係勁係到等最佳時機用大，最後次次俾人做低果下先醒覺要用，對面已經逃之夭夭

好耐無玩過300 頭gem 場果種伏到仆街既感覺真係久違
刷duo 上400 先再玩返gem

如果唔係double trophies 其實都ok 既

出5v5 mode啦

lobby 唔夠位 要出5v5 真係要大upate

有兩個好似汁男咁企後面咪得

次次用新角玩街場3v3 都有新既領會

其實可以學炸彈人咁 死左就出外圍攻擊 不過近攻玩唔到

呢個最想

我反而係想真係出悠閒mode
咁就可以用返已經500咗嗰啲角色

見到新手唔識消大真係喊左出嚟睇住佢禁撚實個黃圈走嚟走去心入面已屌到佢老母西都爛埋
果d一攞到波就淨係識行既又係一撚樣 好心個腦有缺陷就咪撚玩踢波呢d需要技術既mode雷人

講起消大 carl 招大係咪有得消試過一兩次好似點拉都cancel 唔到

111 offer

好問題
我次次用都係auto按一下 唔洗拉

點解可以矇到咁

直接拉落電腦再upload落依度

重課？

啲石係課lvl包個陣儲番黎

已入手

史派克都冇

Spike係我玩左差唔多一年以來唯一抽中嘅legendary 如果真係好想要嘅就課金啦 唔好等

我開驚第三日中Leon
之後冇中過傳說了
應該唔買住 好多英未玩熟

39 gem 買左

傳說級是否相比其他類別勁d？
這個啱什麼場用？考慮課不課佢

Sgv巴講過每次英都係獨突
傳說即係個攻擊模式獨有
中距離英
低血高傷高技術向

我試過aim 緊大技接左波cancel 唔到
直頭放手都仲aim 緊

係呢一隻遊戲裏面其實所有角色都算平衡 勁唔勁視乎係喺咩地圖用 同埋個人嘅技術層面 傳說級純粹係代表佢嘅功能係獨一無二 冇辦法俾人取替 所以佢嘅操作難度亦都會相對上比較高

藍色的寶箱也可抽到傳奇？
普通角色也甚小抽到

就係因為佢既獨特性所以咪特別勁
Spike 好易上手啦

唔關事 隻隻英都勁 睇地圖同對手

me too

兩隻肥婆圍我 唔係諗住spike 會驚肥婆嘛

打返你轉頭

有無咩mode係岩rico爬分 好似個個場都唔岩玩咁

有啲bounty或者heist嘅地圖係成條直線咁去 嗰啲幾啱玩

Rico係咪有 star power 差好遠

Leon 同spike 基本上全地圖適用
除咗 heist外 其他mode用佢地都無問題
泛用性黎講呢兩隻根本無得輸
加上counter 到佢地既角少
呢種先係真正既勁

技術夠高例外

spike點樣可以玩得好 岩岩新買
譬如打gem咁 佢個定位係咪poke人?唔好拎gem走?

我未抽中rico嘅star power 不過我覺得有同冇都冇乜分別 玩得呢隻角色 技術操作比其他嘢都緊要好多

同埋每隻角都有佢獨特既地方啦
熊仔識放熊仔 得佢可以咁做
Bo放地雷又係得佢
Shelly 招大可以秒基本上任何人 都係得佢可以

重點係獨特性都有分強弱

打挑戰同友誼

主要以控場為主 keep住poke人去壓制住對方唔俾佢地過半場拎gem 大技用來壓制對手或者掩護隊友拎gem/撤退 佢定位應該係打support好啲

他怎麼吸引你

今次落重本，整埋段動畫片

之前都係特價買個skin，好似今次仲平多d?

唔係點吸引人買
希望唔好買完後一陣就出新spike skin

窄路多

有既話1 d 明明就咁打得中既都要180度打自己後面塊牆都反彈

之前好似59

早買早享受 遲買平幾舊

是咪平時成日開iu post個位巴打

舒服哂

spike抵唔抵買

有石咪抵
連skin 同平時齋legend 一樣價

太pink了⋯⋯我冇用

玩街場成日輸

其實有冇高手解答下

我用coin/gem升隻人仔 升完係會因應你升得高level 而配對返高level既對手比你

咁我課金升啲角色做乜

match人主要睇兩樣野
1 隊中最高總杯數隊友嘅總杯
2 隊中最高杯個人仔 人仔嘅杯
唔關level事

所以你重貨又低杯，係可以㩒住對面啲低level嚟打

今日Sd都幾難玩 好易比人圍

同埋要活用佢爆開嗰下來打墻後面嘅人，
佢算係少數彈道識轉灣嘅角色

未必睇最高，有時同低杯fd一齊匹，
會feel到匹到對面都冇咁高杯

呢個遊戲極需要一個檢舉系統

45秒完siege,痴撚線

係咪垃圾

幾得意喎

549石仙人掌連skin買唔買好呢

已買

仙人掌距離唔長唔短，但係瞄準要記住瞄成個波打中敵人，唔好諗住單靠小刺刺 唔夠damage 的。種田預判種係d 樽頸位/必經之路就得

有隻識玩既frank扑暈主炮台=贏

今日個場好多人用penny偷塔

一直都抽唔中傳說
個spike offer 搞到我心郁郁

same

頂
街場三百幾杯有一堆升爆有SP
但感覺上唔係好識打嘅人喺到
又拉高對家lv.又豬隊友

但寶箱d能量點是否跟稀有度發放

唔係
之前crow 爆電其他角都未爆

入咗手未

今次個SD 係時候推公主上去
飲完一下一隻

以前bounty 有水仲爽
一下就兩粒星

好快中大家加油

我覺得唔好上
太多變數

有冇巴打尋晚有睇建盛扒波可 癲撚到
673分

Ac有46x石 想課個x4禮包買

What mode

佢地玩開Duo
Leon+波可
扒咗三個鐘 睇到我訓著

玩duo 其實好穩

頭先得返2隊 我飲完水 得4電 對面12電熊仔 打3下先死

台灣最勁?

好想快d升哂d人正式踏足500+世界

500+要遠離街埸

Rico有sp差好遠wo 痛勁多
咁當然你本身射唔準既話sp都幫唔到你

邊個skin靚

佢上過722 世界第一波可

公主500杯，打街場輸到390

Summer jessie

除非果隻角色真係好鐘意用，如果唔係打到500真係封印
之前jessie升到508繼續打點知跌到436
好在今日打返上去501即停左

最後都係買咗仙人掌

果季d人未推盃炸
700幾季尾好易比人過
Poco仲要係食隊友角嚟

好撚想要frank
想問下係咪越抽得多角色越有機會中legendary (I.e. 個pool 細左）

絕對值，隻揪王

20rk但條bar黑曬真係唔係咁易接受到

我未到呢個Level
不過佢啲隊友都勁
好似其他國家啲人都屌打香港人

tg谷安靜左咁多嘅

依家都唔敢join team
一來啲人有啲仲伏過街場
二來我自己小器 唔想玩得差輸左仲要俾人批鬥

打街場打到400 開始難打是否正常？一定要組隊打？無咩fd玩

我隻jessie 上到570, 宜家得450就上唔返去

Siege 升得快跌得快

正常

400就會開始無限上上落落地獄，之後你會發覺你奮鬥咗1個禮拜隻角都係keep住400盃

查返就上季原來佢拎世界第一

點查上季

睇佢之前啲影片有講

根本應該跟總盃黎排而唔係角色盃數
自己玩3v3最辛苦係300到400呢個階段

根本冇腦既都唔應該玩呢d團隊game

同意

要啊屌 見啲on9仔派gem就好炆
完場又無得檢舉佢 完場淨係死死氣禁離開

同意3xx d 人好多都好痴線
400 up 叫開始正常返架喇

巴打點解你第二張圖啲電係舊版藍色果啲既
我鍾意呢個多過依家又黃又綠咁樣衰呀

你唔講去都唔發現
我都唔知點解會咁
無咗呢場個replay 睇

其實香港d勁人好多都已經無衝盃/棄game
你睇下個榜12000以上得20幾個就知
24隻全500已經hk top25

呢類沖分game 好易令人失去目標 動力
又升又跌 打好耐都無乜升過 已經令人唔想打

情況如同clash royale
而家都少咗好多人玩

同埋衝盃又要哂時間 但衝到咁高最後乜7都無得個highest可以用嚟打下飛機
依家d人仔仲要出得咁密 除時衝完無耐就出隻人個個都追到你 變相highest都冇乜意義

扣乘一半盃，未上哂500 既我地唔會打住啦

點解5 6000盃以上都咁多on9
見到jessie仲要企哂一堆，推線仲要推哂中間留2翼俾人sm

冇showdown呢個mode世界就會和平

今日個sd場，以為拎shelly出黎應該ok
點知完全係bo同pam既天下
殞石場根本無助於counter teaming
反而幫返teaming轉頭

啱啊 玩咗陣Shelly 拿拿臨升咗Pam上500了

bo 個地雷落地果陣有一兩格frame 會show 呢粒電 應該bug 黎

隕石場根本就係遠攻玩晒 用近攻只會俾人射到仆街

見過好多場兩隻7000 都係迫係中間

明明個草場係肉搏戰
最後都係轉轉轉

又會咁啱cap圖 cap中

真係咁岩cap 到好勁
難中過leon

d遠攻一開波係中間跳芭蕾舞等班近戰係外圍慢慢自相殘殺

你哋班散彈佬係入邊打生打死 然後最後打贏嗰個一出嚟就俾人圍毆 貢獻就係奉獻晒身上嘅電出嚟俾人

試過9個遠攻轉轉轉 打柒一個9水雪莉

1超級箱111石1111錢個$38優惠屌唔屌好？

即刻屌咗 通常x4優惠既都抵課 好似係

如果課哂d 等級pack就係

都係既 不過38蚊 搵餐食平啲都係到課啦

有錢既都唔係咁想課 好呃秤

111石同一個箱
好搵笨

仲有1111game錢wor
抵買

好，我屌！

錢係最唔抵 後期錢多到唔要

得罪講句，玩duo最毒瘤一定係泡菜狗，佢哋永遠都唔識龜，係都要衝衝衝
你要衝唔緊要，可唔可以等埋我復活先衝

新手岩岩加入 有無TG group

你要考慮下新玩缺錢既人

都唔係剩係duo架喇

等級果個係同價多d石

38蚊都要諗你就留番個錢食老麥加大算啦

打街場真係打到懷疑人生
點解場場都總有個on9企係度唔知做乜咁 連續幾場係咁
想打first win都咁撚難

今日個solo場
係時間衝隻酒樽佬上500

當拎啲石黎買skin都抵

其實係咪network差/斷線？

可以點玩法？
早兩日solo升左pam上500

根本無人埋到酒佬身，除左木桶同吸血鬼

搵其他thrower組隊
之後係出面追殺其他人就得
啲路好窄 多人起黎啲近戰係死硬
如果毒煙差唔多去到中間大草就要自己撿生
都係掉下裹面啲草搵近戰咖啦
之後都係背叛/小心被人背叛
基本上可以穩入頭5

發覺要自己做果個on9 troll下game troll夠5-6場就會有啲勁隊友carry

有個傳奇角色抽蛋買唔買好？ 170 寶石

170石唔係epic?

由gene出起 都抽咗起馬三百個箱都未中到
搞撚錯

所以200幾石買左

2百幾石 可以買2個skin啦好貴

39石Leon 220電抵唔抵?

火箭炮佬玩依個solo 場都好屈下

D仆街用吸血鬼當自己玩緊無雙？

買電用石絕對唔抵
成日會出用錢買電

上左一萬分之後真係開始場場都要好認真打
好刺激

有無香港youtuber有拍教學片

有課開就抵 留錢升lv

Ys原全無錢升lv

唔扣盃可能感覺好d

有冇人有gem mode spike心得
鍾意玩既幾隻英都順利上到400幾500
係得佢仲卡係300幾分

儲番百幾個先連開啦

sgv

呢隻野最易用反而搞唔掂? 因為lv低>?

隻game真係越玩越頹
d隊友匹配真係亂咁黎

由開服玩到依家75xx 準備棄game

仙人掌玩gem 好勁，做左/右翼都ok , gem carrier 盡可能留俾厚身d 既人做
基本上你留意走位唔打埋身無咩人奈得你何(有star power 有時仲可以打下埋身)
普攻要少少預判，中到大粒彈就扣多好多，但有時都可以預返佢爆釘既位打埋牆後既人都幾屈
大就睇情況放，但唔駛錫住用，因為儲大都算快
呢隻一線角黎慢慢練下應該好快可以上手

我覺得算難佢個波掉唔遠又唔快 但血量係最低果堆
計埋爆出黎d針就遠，不過得1枝針中唔痛
唔靠個波直擊打唔痛
所以舞唔掂

今日個gem場可以點玩
縮係左邊堆草打

對面隻shelly

新玩一個月終於6000分
應該開始難上

難唔難上係睇單角個盃姐

一個月就6000 我好似玩咗差唔多半年先6000

有幾多隻500分？

隻penny

唉，屌你老母西，打到想喊

右邊會好d 左邊有人跳過黎你就被迫打近了
或者係左邊中間果堆抽水，但就要小心唔好留人係你果邊半場

我個零月5500penny同jessie打街場機甲上左500盃

係
對家冇近戰我先走左
順手左叫上到廿零盃

如果有人跳過來，我覺得快手同隊友秒左佢好緊要，
有時啲隊友唔撚理上去打到殘血比人包真係抵死

踢波真係好難撞到識玩既吸血鬼

見親都一開波衝上去比人秒

我都會第一時間打跳過黎果條友先
不過完全未見過街友會一齊集火佢
有時d隊友仲要發雞盲殘血退入去送
我已經keep住打果個草位俾晒提示

伏味仲濃過Frank

4g 都lag,搞乜

Server廢

屋企打出街打都係咁

仲要唔生死關頭都唔lag

之前拎住9粒石紅wifi俾人逆轉

遊戲特色嚟㗎 如果唔係點吸引人玩 就算輸緊十幾粒石都可以逆轉勝 贏緊十幾粒石都可以反勝為敗 問你服未

一直以來都覺得好難用嘅角色終於封頂

玩咩圖？

今日個搶星場好正

今日個showdown 本身440分左右 keep住玩咗兩三個鐘升到500 因為多障礙物可以容易啲反彈啲子彈基本上除咗奶媽嗰啲厚血嘅遠攻未必夠打之外 絕大多數角色都打得贏

我反而係靠duo上咗shelly同gene到500

Duo有識玩嘅好隊友真係好重要 冇嘅真係唔敢立亂玩

最緊要佢衝我縮
佢死佢事，我冇死就得
同埋發覺就算去到450盃打後都好多人一味鳩衝，又唔識坐山觀虎鬥執雞，隊友死咗又會成日暴露自己位置
不過可能大家打法唔同

今日呢個場彈彈波同gene 都好勁
之前都係呢個場solo 升唔駛轉轉轉都穩升普攻太屈

拎完中間粒星玩兜圈贏1:0

遇返上一場個垃圾隊友 仆佢個街 打打下見我哋落後好多就龜喺基地唔郁 好彩下一場即刻見到佢 可以打柒佢

見到上一場既雷隊友下一場佢係對面打爆佢真心爽

啱呀 輸唔緊要但係未完場就放棄真係接受唔到

但排到2046

送星大作戰 屌你老母

好玩禍 用shelly爽能到

我用雪莉 殺極都唔夠隊友送既星多

又多一隻500

啲rank係咪唔會跌

唔會

你可以咁睇嘅 rank嗰度顯示係你上過最高嘅rank 盃數係你而家嘅分數

有時會真係會玩到灰
打咗2, 3 個鐘個盃數都冇升過咁濟

冇跌算係咁啦

跌撚咗70盃 唔想做人了

隊友400幾盃都可以走去送石過對面
唯有玩啲低盃嘅英升返少少平衡下

冇升過都好過跌呀

我同你倒轉第一隻封頂呢隻

你幾lv? 又未滿就500到?

lv9

今日個Sd幾好升分

你用咩打呀

我見啲人用奶媽 Bo Shelly都唔錯

Pam 唔係好掂喎。。俾幾隻shelly 連續大技圍毆

Brawl Stars rule no.1: 只要敵方出現韓國人，而己方韓國人的數目比敵方少，己方必然勝出

今日忍唔住都係課金課左隻仙人掌翻黎玩

新手課左5LV 禮包抽到Darryl
玩完屌左聲

呢隻10lv同冇10lv差好遠

Darryl冇star power開大=自殺 未碌到過去已經死咗

有十Lv就變神英

有大技之後啲脆皮見一隻殺一隻

見到未10lv既木桶做隊友未開始打已經屌咗聲先

Gene 招sp係咪入左草都會見到

無sp 要玩得好醒先得鳩碌死硬

好似上個update fix 左唔會見到

唔會見到講緊對面會見唔到俾你回緊果個隊友?

係草入面對面唔會見到你個回血特效

醒都冇用
冇sp colt 埋身都射得死佢

點解唔出1v1版既3v3
即係一開始每邊都只出一隻，1對1，死左就第2個玩家上，直到3個玩家死哂＝輸，咁就唔洗怕有豬隊友

課咗4個箱都無新英

好似草外面都唔會睇到

雖然有檢舉系統實會俾人濫用
但呢條仆街輸到心理唔平衡
用吸血鬼拎完個波射自己龍就真係要檢舉

咁玩邊好玩
配到吸血鬼對炸彈狂魔咪收得皮

我諗你唔會想睇兩隻炸彈仔隔住牆互相轟炸 仲要重複睇三四次 或者係兩隻colt鬥射 咁樣變咗係鬥大家邊個技術高 我相信大家屌得仲大聲

今晚十點前隻bull打街場連贏10場由400推到500收工

如果頂到一分鐘，大家都未死，第二個玩家就會加入埋戰團

鬥技術高唔好咩？有咩好屌

本身大家已經係屌緊好多豬隊友 咁嘅玩法大家怨言只會更加多

睇住d 隊友廢過對面

原來草外面都睇唔到真係無留意

或者簡單咁講，1v1冇咁刺激，少左好多角色之間既配合，到時肯定悶撚死，同埋既然都係輪流打，做咩仲要3v3，你覺得做第三個既睇住前面兩個隊友玩自己冇得参與好好玩

佢講個mode應該轉做好似kof咁簡3個人1v1
咁樣就真係睇重個人技術

想爬盃係咪一定要玩showdown

3v3贏又5盃 輸又5盃

其實有個map可以接近做到你地講既野
Heist既bridge too far
睇住隊友係咁輸線都唔知講咩好

Is, solo showdown是王道 靠自己最好

0~300 solo 可以升得好快
300~500 duo/其他3v3 會好d 我自己覺得

想升盃既話係
不過唔建議成日玩
始終隻game係3v3為主
玩得多sd去玩返3v3既mode好易變豬隊友
我主玩街場3v3見唔少例子

自己玩唔係為左拎大token既話都只玩sd
3v3係有fd先會係咁玩

吸血鬼對炸彈人
十秒都嫌多啦 仲話一分鐘

我見d教學post站買double金幣仲著數

唔好問人點解棄game
垃圾SC自己申請

有咩問題
隊友～300盃，對面500-600先谷氣

好正常姐
試下400幾有個隊友得10幾都係咁

可能人地玩3排，你就街場單排呢

利申：新玩，可能課完金會好運d

係對面勁定隊友廢先

一日升跌百幾分都平常事

踢波真係好易升分
太易玩了

認清真相，其實係你自己雷咋

睇人個總lv再睇最高盃數就知邊個雷
總盃4000得左右但已經百幾lv果d就100%雷

你指對手兩隻star power？ 就咁睇係有啲唔公平

100lv以上起碼要有七八千盃 之前kairos time好似整咗個level同盃數對照表 可以參考下 睇下自己咩水平

搵唔到 搵極都係tier list

79Lv 6400盃

百幾lv得4000盃會唔會廢咗少少

我係見到有另外一個youtuber叫ash brawl stars po咗個scale出嚟 佢話係kairos time整嘅

以前仲易 平均30秒贏一場
而家大家都唔死衝

發覺啲韓狗都癲癲地
佢用Pam踢波
自己走入草比對家雪莉殺幾次
最後發脾氣 自己入自己龍 好波

想睇
我5700 73lv

真係有 而且唔少呢d人

所以見到對面有韓仔嘅時候 已經知道自己呢邊贏嘅機會已經大左好多

08:48嗰度幅圖 佢嗰幅圖係之前佢整咗份表俾人填資料 然後佢自己做分析 雖然個人認為唔係真係咁準確咁反映到level同trophies嘅水平 因為其實好多人都反映過話star player係會多啲經驗值 又或者調返轉如果你搵到好隊友carry你 然後場場都唔係star player 喺經驗值方面都會有少少影響

之前15秒一場咋

呢幾日玩duo見過唔少仆街完全唔識玩，實在忍撚夠佢地，所以想分享下自己啲心得，歡迎各位巴打交流
1.一開始由遠zoom到近可以觀察下有咩位係多箱，之後可以唔使再嘥時間搵
2.多啲行下四個角落頭，話唔定有意外收穫
3.最好唔好兩個人打同一個箱，分開行可能會好少少，有咩意外都唔會一開波就一齊出局，當然遲啲要會合返
4.唔好戀戰，打唔贏/處於劣勢就拋棄隊友走啦，始終：

5.你俾人圍緊，而隊友又唔同你一齊，千祈唔好走到你隊友嗰邊
6.要知咩英打咩英有優勢，遇到天生壓制你地既唔好打即走，例如你係遠加近組合，見到對面兩個遠距既，唔好夾硬搏火
7.貪字得個貧，唔好見到power喺地冇人執就兩眼發光咁9衝，9成有埋伏
8.你隊友死咗你應該要做既係搵個地方匿埋等佢復活，而唔係當自己呂布上身衝出去1vN
9.一個好基本既技巧，如果你隊友死左而又有power未攞，可以喺確保冇敵人喺周圍既情況下等埋隊友復活先食，但我屌你唔好咁心急啦，等隊友完全出黎先食好冇，得團光嗰陣你隊友都係食唔到啲power架
10.見到敵人隊友復活應該即刻後退，尤其當佢係近攻嗰陣，多power唔等於無敵，唔好以為你多power人地冇power就對你冇殺傷力
暫時係咁多，諗到再加
其實呢啲只係一啲好基本玩duo應該要有既觀念，但就算去到450盃打後都有好多係人係完全9玩

11.啱啱復活嗰兩秒有無敵狀態 可以幫隊友擋下子彈儲下大技咁樣

死硬就走入毒霧d 電唔好益人

打機打到咁on9自殺啦
唔夠對家打就own goal
幾失敗先做得出

5.你俾人圍緊，而隊友又唔同你一齊，千祈唔好走到你隊友嗰邊

good point

黃線

點解做game可以成日lag 咁點打

綠線同埋成日Star player

齊唔齊英最好大影響
而家打到6000 都係得19隻
齊晒即刻上到7000

有無個條link睇下 想知自己一個鐘頭升二十盃正唔正常

幫sgv巴宣傳下 sgv巴最近整咗個唔同地圖最合適嘅角色嘅問卷 大家得閒可以填下 應該整合完之後又有一個完整嘅教學或者心得分享

打街場一個鐘唔跌唔正常wo
巴打隻人幾多盃先

琴日玩左幾場見差20就4000盃 諗住衝埋 點知打左成粒鐘

支持

我同事125lv 齊角得6500杯
唔怪得有時覺得街場易贏d

冇咁誇
我玩開街場都唔係成日跌
不過難上d係真

noob都不如

我打街場未試過連輸十場
同同事打就可以

有冇人試過用iTunes gift card 買gems?

58lv 4千2盃係咪below mean

今日個 sd map用火箭炮佬真係屈機

街埸都唔錯呀

奶媽先係最屈機

奶媽幾時都屈

今日打箱奶媽都屈到痴線，街場尻玩都500左

正想講 4-5隻奶媽轉轉轉

玩duo啦

29石 1000 token

屌佢老味 班打靶仔
8條柚向中間轉
食屎返去廁所啦

太多肥閪根本清唔到

巴打隻gene排全港第6 勁到

可能同巴打你同一個公會

Star power買唔買好 要2000大銀 貴到...

正常就唔好用錢買 2000用嚟升下其他角色仲好 如果唔係勁嘅star power更加唔使考慮

買左

而家9lv角仲多過10lv
抽成兩個月先得一個sp
升埋隻carl上9就開始買sp

木桶/吸血鬼就即買

唔該呢位玩家去玩sd solo或者索性del game
唔好破壞你d隊友既遊戲體驗

單英上到400 up既街場其實已經冇乜野
我有2隻英負負碌碌上到400開始就好順利上埋500

3V3勝埸多過個盃數

Carl有d難用

最衰唔夠400盃
如果唔係我一定放呢場佢仲廢過ai既操作俾大家睇

對手平均高我個隊23千杯

隻Gene 唔係我

抵番哂

有冇高手可以解釋佢呢下揀原地跳而唔係跳去第二邊既理由

leon 行得快你跳第二邊都冇用
原地跳仲有可能傷到隻leon

不過跳左邊好似都有啲機

冇呢支歌仔唱，打街場我隻bo比人470雷到落去400

一野出2粒同我當時出2隻英一樣咁好運

我覺得只係單純手快按左落去冇揀落點
公主大技用auto就咁按落去係原地跳

慘

彈射招大啲子彈射穿條友扣第一次血之後撞牆反彈返嚟嗰下有冇第二次傷害？

D人係咪唔知踢波係要入波
係咁殺人唔撚射波 on99

跳第二邊leon可以過去等你，原地跳佢反需要走開？

gd pt

落地前d炸彈一早爆完
唔洗行好遠等你落地就得
我相信只係手快按錯

走去邊最後咪又係死，早早死左佢玩第二鋪仲好，反正都第二

Penny應該玩咩mode升分

Gem:主要負責拎石
Seige:不停用炮台做騷擾 未出機械人嘅時候用嚟掩護自己隊友搶螺絲 出咗機械人之後擺去偷塔
Heist:有啲直線嘅地圖都勉強可以用來玩下 但係大多數嘅地圖都唔適合
Showdown:空曠少障礙物嘅地圖就啱用 Duo感覺上可以配合好多唔同嘅角色
Bounty:絕大多數地圖都啱用

而家個gem 場用penny 好勁

crow都唔錯

有

屌 去咗韓ser 啊
兩個垃圾

個名遮上面唔遮下面咩玩法

突破盲腸

好似識你喎

識我係咩意思先

Hehe

應該冇wo
巴打開friendly睇清楚

唔識用darryl真係咪撚拎出嚟用啦成日鳩碌

唉 屌今日個SD又係轉轉轉
Leon Colt Pam

所以我10級先夠膽攞出黎玩

見到幾隻pam轉真係哩埋等自己可以遲d死算

我玩拳王 屌 又多Leon 仆街啦 成村人追鳩我
我都想龜

拳王踢波算啦

基本上未到10級都咪撚攞出黎用

上星期個SD機甲好好升架

好簡單，用左auto 唔係個個反應都咁好既

cap 左出黎慢慢睇

啱啱升到5000盃中咗Leon ,差隻礦工佬就齊角

10lv前玩極300分
10lv兩日500左

鴉勁唔勁, 商店有得買

玩左成年仲少角過你
仲要三隻epic gene carl 都係用石買返黎

屌那星 中埋蝙蝠俠 唉
差仙人掌 Crow

Event 個Robo rumble
6分鐘之後係咪基本上冇得打
金色果d Robo痴撚線架喎

捱到6分15秒就有最多嘅獎勵

今日遇到個8千幾分既仆街用nita，5分半都捱唔到

屌你老母 玩bounty成日都4打2
自己隊有條撚樣係咁去送星
痴鳩線

啲人成日以為殺人殺得越多越好 但其實係只要你領先嘅話哪怕只係一粒星都夠贏啦

屌那星 條友一個人都冇殺過

連續5 場gem 贏緊反輸
夠gem 可唔可以唔好再衝去中間拎，夠gem 可唔可以回防唔好主動殺人，夠gem 可唔可以唔好轉轉轉串對面
你個報應會成隊食架

打機無品俾你幾撚勁都無用啦
可惜仲要係咁撚廢 rand 到呢d 人無野好講，只能講運氣唔好

我又係，特別係d吸血鬼
星期六好似難玩d

原來連升2rank都係加10個coin,依加先知

點連升

0 盃角贏siege?

真係好撚憎siege

跌撚左200盃，正垃圾mode

我都同意成講可以食到 crow既角太多 太強
Pam leon brock
單係呢三隻 基本上每鋪3v3 / showdown 都有

希望黎緊係大更新
改好啲
第一隻真係nerf 肥婆射距2

發覺每次排到玩吸血鬼果班都特別鳩屎

唔係覺得自己可以開無雙就係轉圈串柒柒

今日遇到又penny / jessis ，完全唔夠output
打完第二隻boss即死

啱啱見到19水既吸血鬼畀個5水既炸彈人炸撚死咗

有冇人連極都連唔到

用WiFi 先連到，數據唔得

街場吸血鬼就自信自己1打3
街場Frank就0自信1對1都要未打先走，唔識原地poke人

肥婆d彈同公主一樣距離

有場吸血鬼係到轉轉轉 追住佢黎屌反cup

佢有料都話ok
最慘係條友成場得個死字靠隊友拎夠gem 黎贏仲有面轉
呀唔係最後都無贏到

有3成輸係輸喺倒數轉轉轉之後畀人反cup

次次都係5鐘就死

吸血鬼根本就好薄血，d撚樣好鍾意Rambo 上身衝入去1打3

Jessie 打robo勁到仆街比你話唔夠output

今日遇到個韓仔打機甲用BO都算，仲要成埸游花園唔打怪，連5分鐘都捱唔到

打SIEGE就咪撚用公主啦你老母

jessie先勁
識放塔保得住座塔可以打超高傷
penny就算吧

Jessis清細怪幾勁， 係打王感覺偏冇力

識用嘅打boss果陣一定放炮台

抽中左leon一日爬左三百幾盃好爽

有無巴打有興趣長組？
6900分 唔勁

有無人知換完手機點入返個account
有連fb

有 6600盃

XWDM88LBV
入房加個frd先

巴打叫DD?

開左dc了

係呀
有我 fd list

你頭先加咗我 哈 咁都撞到

等一等 charge緊電

你係咪頭先 carry 我個酒樽佬

痴線啦 我驚你屌我 最尾果場我招大放錯位 殺唔到果隊 搞到第二咗屌那星

有好多場我瘋狂去送死靠你捱到個第二/第一返黎
搵日再打過

不如就我地3個組啦 有無興趣

世界真細少 咁都撞得返

我上線時間唔固定
撞到就一齊玩

上一上加Dc先

好想抽吸血鬼

leon玩咩mode最好用？ 唔係好識用點運用個隱藏技能

隱形

showdown隱形等執雞

有10LV jessie唔用,用隻poco打robo係咪專登黎雷鳩人

打左200張卷一個sp都抽唔中

leon 好多mode 都勁
自己就覺得gem 最順手隱形偷到對面隻gem carrier 就贏

Leon唔玩showdown solo基本上升分都冇乜問題 玩親一係第一 一係就第十 嘲諷度極高 全世界都會過嚟圍毆你

我玩Leon 淨玩solod人見到Leon 都唔敢1 on 1

因為Leon太惡 冇人敢惹你 圍毆另計

唔驚架 上高分啲轉轉轉 4-5個打你 睇下邊個驚

巴打冇register supercell id?
有既話直接入email攞code就得

連fb 剩係攞個fd list 架咋

今日個Duo 夾咩英好呢🤔🤔

其實piper 能力都足夠
點解youtube 好多人都話佢廢
Brock colt piper中 佢已經最易中
但brock 太強勢 所以比較piper 有啲唔公平

是但啦，遇到雷狗都係冇用

有得揀隊友用咩英姐係fd啦下嘛

低盃就易中 高盃佢只要miss一兩shot 9成角壓得贏佢
你見好多衝盃高手都係淨返piper最尾先升就知
不過講buff又好難buff

回彈太慢

到我中

見你仲係1/3 唔負皮你

跌左既盃真係好難拎返
酒佬siege 就快跌穿400 我只係想清key 咋可唔可以放過我

10盃咁跌 真心唔夠膽玩

足球咁好玩點解唔常駐

踢波不了 清親第四格d 大key 就驚
又踢波又siege

Showdown反而應該常駐 踢波同gem都好多傻仔 雷死人 sd靠自己

Sd咪常駐緊

新手一問，solo 去到最後毒死，有無分排名？
見d人淨番2-3個唔打對方

對我黎講踢波易贏過showdown

Showdown 個個龜埋等前4

我自己鐘意piper多過brock,
雖然回彈慢，但彈道好似快過brock,
遠距離傷害又高啲，玩起來爽好多

印象中對上一次改就係減攻加回彈速？

踢波best mode 沒有之一

Piper 上彈慢最煩搏火丶執雞力弱，一射失就殺唔到人俾人帶著走

有時都幾講運氣 基本上就係同對手鬥預判

連輸十場 放棄衝盃
俾我d英盡快10lv算

要預判佢個預判

D泰文名印尼文名特別傻 一係自殺一係唔郁

點解啲泡菜仔咁廢 一拍住佢地輸9成

屌
見到對面有jessie就唔好集中企啦
基本concept嚟
啲隊友真係好on9

有時自己想閃開都唔得 佢哋死都要黐埋嚟

韓狗已經係垃撚圾，仲要用埋吸血鬼
連輸2場踢波都組到同一隻吸血鬼韓狗

領先一球但仲有成分幾鐘就係自己後場搓波搓到俾對面有機反勝
踢消極足球不如唔好踢啦
剩十幾秒就話姐，分幾鐘可以組織十個攻勢有突啦
唔比返壓力對面實有一刻破防

其實lead住一粒仲有分幾鐘唔可以唸住守 一定要繼續攻搵機會入波
只係可以打得唔洗咁搏 唔好咁易死 比人有機會壓返住

最憎呢d，尢其踢波中間一開始3個中路全滅

對上一個ver 後面有條坑先可以考慮守，而家唔使諗守

見到d人向後帶波就知玩撚完

頭先踢波有場得返廿秒輸緊1粒, 對面隻吸血鬼帶住個波走去佢自己corner
佢隊友果時死哂等復活, 我地3隻圍死佢追返1:1, 岩岩好淨2秒
加時我地再入一粒
佢d隊友應該嬲到爆炸

而家守根本on9，你越遲踢走個波到真係要踢果陣冇子彈

當你唔囉個波，直接駁火，咁點解唔早d踢前，等個戰場係對自己有利既位置，係後面一死就失埋波

見到消極足球就知應該會俾人入2粒反超

掛機狗自己拎住gem 踩地雷死就開始掛機仲要連掛兩場
見到呢d 人唔好咁快再入matchmaking 住

隻牛佬玩今日個solo場次次都係差少少先上到500

有機械人既場
不了

通常都係一開波就俾人圍毆 如果捱得住唔死就有機會前三 但係通常死嘅機會都係比較大

幾經辛苦終於搞掂

500分先係開始

呢句說話我初初開始玩嘅時候已經聽你講

我今日上埋拳王500
準備上埋雪莉

開左兩個星期箱都無bo能量點

世紀難題 點先可以贏到一場siege

咩料一開始打已經唔對路，原來咁高杯
兩隊差400杯，咩系統黎
我係咪即係值500杯

係你啲隊友值600 杯

10000 分等緊你

有好隊友或者對手有韓仔

留名 3800盃有無香港人戰隊收？

留返一個低杯角剩係拎黎拎star key

有班撚樣玩3v3見到跳板就好似high左野咁衝過去，死完又跳，跳完又死

好似我同我 d fd

發覺有隕石既Sd都膠膠地
比人追殺要回血緊係唔攻擊
就判定你掛機 係咁追殺你
對手又射鳩你 完美夾擊

但係咁樣先好玩

個system搞乜撚野，配隻幾十盃俾我

想殺你十次

個隕石係咪痴撚線，連續十野追住我黎落，我仲要比人圍緊，監生dup死

因為你唔攻擊 佢判定你掛機

我比人圍個陣點會唔攻擊一路邊走邊打緊，佢仲追住我黎dup,而我見我隊友真係呢係草掛機睇我死

你攻擊密度唔夠追你果啲
因為你要回血
我上面都講咗

咁我隊友係草唔攻擊呢埋又唔dup佢，咁又點計

我反而唔覺得粒石係追d掛機既人黎dup
有時我食完兩粒電呢草，等到死剩4,5個先出，中間乜都冇做，都可以一粒石都冇
有時同人開戰，又俾粒石追住黎dup，好隨機

設定係咁
唔識答

個配對系統係咪改左

應該之前幾次更新有改善過 我都覺係少咗遇到啲好弱或者好勁嘅對手

封印佢先
玩佢玩到想死

ching好有米

好快就max晒啲錢留黎都冇用
但係仲未抽到leon

而家係咪收返日日送一個箱？

變返

No

呢幾日都係箱
以為咁良心

升到0.2幾終於抽到喇

我0.07 但有人中完leon一星期中spike

好刺激

咪鳩up當秘笈啦
隕石係隨機炸 但多數𣈴多人集中既位

新手玩睇完你d comment係咁攻擊 真係比你累死

我試過一齊爆 之後打和

唔知幾耐先抽埋個leon

我仲記得上年重新入返來嗰陣，因為有杯數所以比左二百幾個箱我開，一次過中晒crow同spike

唔入驚都會每個season 照俾key ?

嗰個應該係杯數key,我係佢重制之前有玩過

啱啱遇到個極品豬隊友

玩搶石 臨尾佢自己一粒石都無 但鳩縮喺草叢避 我同另一個隊友比3個圍 臨尾香

遇到d無石仲走得快過keep石既人
幫手頂兩下啦仆街

我記得一出個陣係話打落多人地方 亦都防止到組隊
但屌你老味我俾人追打 就變左好大機會俾舊石𣈴埋
所以用d遠攻好少少
玩近攻預左全場走

當粒石追住自己咁玩好過

有d 懵炳直頭加數都唔識
隊友9粒自己1粒 仲要衝出去死

點樣睇你地講既0.2 0.07?

Shop 買箱 有個感嘆號

thx

開左幾個
D機率無升過

100個箱先升0.01

我屌
唔該晒

又有鳳凰skin

佢俾咗人妖skin我

上次鳳凰skin都係219？點解好似貴左

好憎街客用雙鎗同酒保

一個禮拜都無就中star power
但我到宜家都未有carl

開個game但企喺道唔郁唔玩嗰啲撚樣 捉你地早日性無能

多數都係低杯果d 人先係咁

升低杯角真係好撚燥
新手真係弱智到冇人有

踢波最好玩 撚狗啲新手

玩siege真係一個訓練自己耐性嘅好方法

唔想啲盃升咁快 我贏一場就專登輸幾次

幾時可以出悠閒mode清key呀，跌咗幾十盃先清得嗰100key唔夠

開左新角唔好升 拎黎清key用

D 人用penny 成場唔見人
用塔偷人20%都冇

屌你老母玩bull打seige唔撚識開大衝入去打就咪撚玩啦
兩場，一場打到1%一場打到2%，仆街d bull仲係on99咁用大技衝去食螺絲

朝早真係好撚多韓狗
見住隻火箭佬埋身打50血gene，都打到自己殘血，埋身都miss

打heist 隻韓狗用火箭
一次大技都未開過

十粒石係贏 十幾粒石又係贏
係都要執多幾粒俾人反殺韓狗智力真係有問題

我真係恭喜你呀 見到韓狗就知準備跌分

拍韓狗贏同玩隻狼 ds 無傷打boss 一樣咁難

呢個場bull 咁難儲技都用黎食螺絲
就咁用大衝兩次座塔都無一半啦

滿等埋身打三槍都起碼冇20% 偷到一兩次已經好痛

終於中

仲未中carl

carl真係咁好用咩？

我中左 但唔係好識用

雙伯母真係好癲

又出新人正呀

近戰加防坦終於出現

又有新角

Nita 個skin 好正

柴犬

值得入手

今日braw talk 最遲姐係下星期五有更新

下個post有名了 Carl未中 Rosa又來

Carl 已中 rosa 又中

8000盃攞隻crow 打robo,死全家啦屌你老母

同埋有brawl tv
有時打唔到 都可以睇下人玩

開始同cr越嚟越似

我覺得好玩過CR好多

屌 岩岩又撞到條友係crow
Master 都輸 屌

其實冇問題 世界第一OG都有用Crow打
仲要玩得好勁

首先要有佢既技術先

我9up only

期待團戰

做引飛彈個位應該還可以?

最撚怕依家個夾萬場，冇撚腦到一面倒

又輸廿key

某程度上入公會就係想睇勁人玩

好得意

追住啲thrower黎屌 行動快 唔會咁易比人壓制係屋企

講緊event個robo呀ching

Sor錯晒

柴柴

鷹眼樣衰咗好多

其實我見網上面有好多網友嘅設計都幾靚 點解唔搞番個設計比賽嗰啲嘢 有時候真係唔係好明外國人啲口味

啲角一係唔出一係就密密出

你老味出得密但又抽唔中個下死，仲要成班冚家產日日係到晒，抽到咪算囉無人想同你分享喜悅呀

CR太食卡LV
某D卡差1LV就係差1LV

係囉
好似map咁俾玩家投稿設計仲好
仲好記得太空人肥婆skin

洗唔洗咁酸

twitch 有brawl tv 睇了

insane iv真係地獄mode

玩siege 跌50分 點解咁難贏
想拎條key 啫

之前一直都beta 咪唔出

我屌你老母今次個sd 係入面打生打死 出到去成堆轉轉轉

想問下岩岩儲到五十石係咪買1000key 就ok?
啲石除左買角買箱好似無乜用

又出新角
係時候要儲箱啦

1000key等出discount先買

玩踢波見到隊友用thrower 真係好唔開胃
比近戰追住屌，唔幫手攞同射波，拋極都唔中人，打少個咁濟

岩岩抽到Mortis 好撚難用

唔知crow 會點buff呢

依家都勁 仲buff

今日個solo場又可以升遠攻英喇
大家衝呀

個場玩伯母勁到傻

大技減少一下毒就儲到

好似至少攻擊力會buff

大隻左 d 毛掟遠左dd
完

crow 而家已經好撚煩膠

無錯只係佢係三隻legendary 入面無咁萬能，但一d 都唔廢

唔係煩咁簡單 係易逼到人退 走錯位

打crow係要走埋去 同佢打過 唔洗避
佢扣得咁慢 佢中一下=你中幾下
再加上佢低血
啲人成日中一下毒就搵wall/走佬

主要係crow好易比其他角克制 克住佢既角強勢

唔係咁易埋身/打中crow, 無幾多隻人跟得到佢機動力

頭先用Bo就Counter
用Rocket就危少少

成班肥婆係中間轉轉轉

crow改高基傷減低毒傷應該都可行

改乜鬼
改下中英個機率好過啦

legendary中唔到都算
carl都未抽得中

真係咁難咩
出左個零星期清key開箱出到

又新角gene都仲未抽到

新角好似rare 黎可能carl 都未抽到就中

佢之前唔係話出新角既速度唔會太快咩

啱先打siege拍住一對韓仔，一個用狙一個用火箭佬，兩個都準都仆街，輕鬆上咗40分

佩妮打組裝真係好撚勁
由其是依家呢個圖 陰啲陰啲放個炮台
對面拆炮台就蝕螺絲 唔拆就係咁抽對面大本水

得罪講句 siege 真係垃圾mode

傻鳩輸咗發悔氣
肯定連輸啦

用penny 連贏左五場
利申低盃

成team俾人㩒住嚟打 一粒都食唔到
乜角色都試過 都係輸
明明咩gem sd bounty 足波全部都係贏多
次次為咗siege條key 都跌30盃up

自己覆自己係咩事

極危險

輸到神智不清

但係贏兩場可以十個鐘唔玩

重玩個零月, 開箱歐到仆街

輕鬆力保上500

用bull 狂執石
韓狗又贏

我第一隻打街場上500就係佢
gem同機甲都好好用
個炮台可以偷對面血又可以放自己屋企幫手守中間螺絲位
好撚強大

而家有幾隻角都係470 480左右唔想跌唔敢用
隻colt 跌撚到得返300

Colt幾多跌到300

之前上到450
唔知點解玩咩mode 都輸

我都試過 bulls 機甲上465
之後輸到330
諗過棄驚
最後sd上返505

唔係好想sd 轉圈 好悶

冇轉 近戰點轉
肉搏戰

玩有嘅機械人showdown就好好升

Exactly

出埋今隻 之後可能有排先再出

同埋贏4場就升一個rank

我玩40場都未升隨時跌埋

bull+colt×2過左insane4

新手 今次bossfight點搞。我用barley但 有d細機械人行好快我就gg

首先唔好用barley 先

咁用乜,學上面講colt or bull?

colt bull pam primo darryl leon piper

Darryl同piper 呢兩隻點用呀

你懂的

2星期1個sp都冇

屌你老母臭閪幾時先出檢舉系統，場場都有人企係到掛機，幾時先ban撚哂班仆街臭閪掛機狗

比我組到你 你用barley
我實屌到你菊花都爛

Maintainace break
唔通更新 咁快

Crow damage 280>300
Poison 70>75

Pam damage 260>240
Health 4400>4300

咁快出新角

未啦 只係更新
通常更新後兩星期後先會出

終於nerf奶媽

Piper 同carl 都buff

黑爺準備好踢波未

雖然我覺得pam 最大問題係attack range 太遠
不過有nerf 好過無

除非你都係新手級 唔係點會遇到我

又nerf leon
前排先抽中

有冇人之前個名轉左色
更新左就冇左色仲要個名頭尾有個code柒到仆街

有得免費改名一次

Carl 勁咗好多
有啲唔慣個預判距離
個斧飛得幾快

仲係勁到仆街 隱形呢招冇得防

crow值唔值得升上去
依家lvl6可以即刻升上lv7

就係你呢啲傻鳩亂揀英
睇怕你係啲踢波會用piper嘅人

咁依家仲可唔可以改有色名
回鍋咩都唔知

去睇自己個profile 按自己個名有得轉

而家可以瘋狂畀你轉色

係喎淨係改名ok了

屌你老母臭化閪
成日有班撚樣玩Siege 玩到咁撚龜 一味縮係圈入面
人又唔殺 螺絲又唔拎
咁撚鍾意縮 縮返入你老母個閪到喇

嘩 Crow大Buff 好想要

都話新手，係連踢波都未夠盃開同piper都未有嘅新手啊

有nerf咩

Siege 一鋪就攞到key真係要還神

箭佬個新skin好醜

隱身10秒變8秒而家變埋7秒

但animation 好睇咗

應該改到得番1秒我都未抽得中

邊到有得睇buff同nerf D data?

Gem 個新地圖話有架車會撞鳩你

on9 更新完肥婆大技bug左冇野出

Carl依家攻速快咗好多

好撚爽
加埋d 閪聲

仲未抽中

唔緊要 有我陪你

玩duo showdown 成日一次過打晒兩個
而家難避好多

仲有玩得炸彈人就唔好炸晒d牆，班thrower玩得個場就係貪佢多牆但班炸彈人蠢到炸晒d牆之後一次都掉唔中人，真係人蠢無藥醫

頭先咁啱好彩遇到兩個隊友都係Jessie 痴線兩座炮台喺中間不停咁射 射到對面根本過唔到嚟

Nerf距好過到
手長到仆街

玩到一半又maintenance

之前59石買咋
買少1000key 係返度啦

又維護？

以家係咪開唔到驚

仲要多10個箱都未必會中

屌你老母仲有班撚樣
見撚到有Jessie Penny仲企到埋一埋
咁撚樣俾人殺完一次都算撚數 屌你老母閪
成場都痴埋黎 都唔知做乜撚野 係咪出世個陣老母生少左個腦俾佢唔識諗野 唔知仲以為企我側邊有金執

屌你老味 課咗都仲係未抽到新野
到依家一隻紅色同legendary都冇

課咗幾多先

原來鷹哥 Jessie都有buff
分分鐘一陣改返
攻速快咗好多

都有5個mega box一啲進展都冇

5個mega box = 50 個細箱

重課先好課箱啦
輕課 課禮包同KEY 就夠

禮包有課以後不課了

頭先見隻Bear滿電 直接7升9 開多個箱中埋

咁少
課晒5 15 25 50lv包先啦

點解個名會變返冇色得<c>咁 但我見排行榜啲人仲有

有內置改色

名長度增加咗

cls

想改鴛鴦色係咪已經冇可能?

新gem埸架車一野撞2000血 cls

無啦

痴撚線仲buff啊bo

搞錯

暗改咗 改咗模組 攻速都快埋屌
成場都bo

Shelly 攻擊係咪無咗聲?

屌你老母臭化閪班on9仔幾撚時死
玩4場踢波4場都有仆街，2場掛機，1場唔守空門企係龍後面等人入，一場own goal

幾時先有檢舉呀屌你

減攻擊距離好過啦 d彈射到公主
平時用奶媽打活動

冷靜啲
上黎放底房code 搵人玩

屌你老味跟住v10 s級d英黎升
又改弱哂

我都係為拎star token先玩一兩場，結果搞撚到我跌廿盃班賤種打個機都要做仆街，幾撚時仆街死

練colt 啦
佢應該唔會nerf

轉用強勢角玩
Gem 就肥婆 poco
Bounty brock piper
Heist colt brock bull
踢波 tara spike

玩街場最好自己用個個mode/map強勢既角
唔係好易輸

頭先踢波已經用jessie玩
同埋再多勢既角都敵唔過掛機狗豬閪隊友

真係咁唔好彩打少一個起碼輸左7 成呢隻game 真係無得carry 只有大家各自做好本份先會贏

好似高盃friendly 都有機會上brawl tv

大概幾盃會上

頭先睇左呢場全部600+ 希望無理解錯

點解隻game 叫我update 但apps store 又無得update

頭先組隊玩上電視
雖然得十幾人睇

按入去app store brawl star有圖有片個個page

起馬組到傻既人 都大機會贏

有冇人更新完 成日lag機 （connection問題 唔係畫面lag)

Colt出大技冇反應

頭先睇係sd
全撚部係度轉圈
剩係播其他幾個mode 算啦

組到佢地起碼都仲識郁
組到班掛機狗真係神仙都救唔到
不過唔知點解係呢輪先多，係咪我太黑仔睇佢地profile又係d高lv低盃人

真尋晚睇左場hard rock mine嘅gem 啲piper拎bot嚟練靶

carl憑咩可以快過spike同leon有配音

頭先睇左場sd 1人vs 9bot
好有技術好精彩

crow勁左好多 打sd狂贏